臨考Dse放study leave係咪一定要溫書架？

好奇想問下 果排要狂溫先有機會入到大學？我唔溫得唔得架，同平時差唔多姐都係

本身已經ok仲溫來幹什麼？

你已經有答案